繼續挑戰中共底線逼佢出解放軍

好 同佢攬炒
我好撚怕解放軍

最怕佢唔係出解防軍
係特赦殺人犯出來搞事

中國牛肉好食 因為係紅色

推

拆咗中聯辦先唔好講咁多

邊閪敢出呀 要出一早都出咗啦

所以咪話逼佢囉

光復香港
時代革命

如果政府內部開始罷工

應該就係解放軍入場時間

香港人可以休息幾個星期

正呀

我己經買定好多午餐肉

支那中共高層放咗唔少資產係香港
我要焦土出解放軍
快d嚟呀
屌你老母中共